笑到我 蝗旭熙真係無人care

成段片全後面 無聲出 無人揀過佢
根本佢又唔識英文又唔識韓文死文盲又無長處

死MK

唔識

做鴨啦

幾時收皮

雖然佢係弱智adhd自戀傻鳩
不過真係全隊最令仔

下 我屌你啦？

Ok

我型過佢好打過佢大隻過佢食到2枝煙

第一次覺得你幾正常

痴線？禾不嬲都正常==

唔讀書既死mk見到都覺得柒

奶共 不了

下 唔覺

右手邊條友真係好撚醜樣肉酸

好尷尬
佢應該真係英文同韓文都聽唔明
全程陪笑...

地底泥mk仔去到韓國做毒撚，抵撚死